title : bubble chat 

using System.Collections;
using System.Collections.Generic;
using UnityEngine;
using UnityEngine.UI;
using TMPro;
using SimpleJSON; // untuk menggunakan Json yang berisi data 

public class playerchat : MonoBehaviour
{
    public TextMeshProUGUI opongunu;  // menampilkan tulisan 
    public TextMeshProUGUI opongunu2;  // menampilkan tulisan 



    private void Start()
    {
        WWW tak = new WWW("https://5e510330f2c0d300147c034c.mockapi.io/users");
        StartCoroutine(ProcessTake(tak)); memanggil dari link diatas 
        Debug.Log("Started");
    }
    
    private IEnumerator ProcessTake(WWW take)
    {
        
        yield return take;
        Debug.Log("test");
        opongunu.text = "My Name Is : " + GetChat(take.text); menampilkan nama dari data  yang mana akan menampilkan sebuah tuisan disebelah kata myname 
        opongunu2.text = "My Email Is : " + ReqChat(take.text); menampilkan nama email dari data  yang mana akan menampilkan sebuah tuisan disebelah kata myemail
        
       
   
    }

    private string GetChat(string up)
    {
        JSONArray arr = JSON.Parse(up).AsArray; memanggil data array dari json (tertuju kepada Array)
        Debug.Log("failed");
        return arr[7]["name"].Value; mengambil data dari json urutan ke 7 
    }
    private string ReqChat(string up)
    {
        JSONArray arr = JSON.Parse(up).AsArray; memanggil data array dari json (tertuju kepada Array)
        Debug.Log("failed");
        return arr[7]["email"].Value; mengambil data dari json urutan ke 7 


    }
}
